有無連登仔準備出發去泰國入洞穴救人？

而家似乎地球上的專家都未諗到方法，連登仔出手機會又到。

有無連登仔已經執好裝備出發潛入去救返佢哋出來？

利申 PADI Open Water Diver，應該未夠料去

其實係洞穴潛幾個鐘的困難係邊？

諗住揸潛艇入去

On9當有趣
訓啦你

好撚好笑？

唔畀連登真係有高手？

點解生存到咁耐..
諗起都好痴線

單手游緊出公海 準備救人